［沙田］點解唔係佔大埔公路沙田段？

發夢見到佔緊home square 對出條橋，又有人叫佔泳池十字路。但都係完全冇戰略性既路，本身車都唔夠，又冇noise。